【本土口罩】屈臣氏明起售自家口罩 全線門店及百佳有得買

長和（001）旗下屈臣氏公布，其自家香港製口罩 WatsMask WeCare 明天（5月29日）起正式公開發售，全線香港屈臣氏及百佳門市發售，屈臣氏電子商店則下午開售。

公司早前公佈，每盒30片售79.9元，易賞錢會員優惠價 69.9元，每人限購一盒。屈臣氏指，口罩通過 SGS ASTM F2100 Level 2 （二級防護標準）測試，採用三層過濾防護設計，口罩以獨立包裝。
除屈臣氏外，不少企業及網店亦有繼續發售口罩助香港人，香港電視（1137）旗下 HKTVmall 較早前完成第三輪口罩發售的抽籤；中科諾翹 Lockill 口罩登記抽籤至本周六（5月30日）晚上11時，口罩分別為成人及兒童3層口罩，每盒50個，售$118元。

長和收報48.25元，跌2.9%；港視收報3.9元，跌5.7%。

宜家有貨都無人買
同之前幾十萬人瘋搶只係相隔兩個月

我地應該覺得開心
唔想再見到大家要搶口罩

藥房佬

宜家蟹曬心都涼埋

本身有訂 好睇可以取消

支持誠哥，點都要買一盒

其實大家只係揀貨，有得揀梗係揀最好
支持誠哥，一定轉買

大把口罩啦 而家應該一蚊一個就ok

呢D有心企業無事都要買吓, 藥房炒價果D仆街啦

屋企口罩都用得7788 ，但係都唔見hktv 開賣

買定等冬天啦, 有平入定貨, 仲要港制造

HKTV批貨去左邊

第三次抽籤啦
三次都無中

用曬黎抽籤
無公開賣

佢早幾日有email 通知我三輪都抽唔中

仲支持誠哥?

都就黎唔洗戴
都無曬case

自家...即係港獨

违返国家安全

其實有咩咁好吹奏？
佢背後有個中文好勁嘅軍師幫佢出稿
做生意食2家茶飯姐

好似話比大公文匯做

之前出黎撐過候生都覺得佢明事理既
曱甴王唔係浪得虛名
生意佬唔通真係同中共作對咩

佢個人仔話支持國安發

佢個仔

誠哥跳左邊啦

不了 曱甴王再出發咗

捐去外國，打國際戰線啦

Same

唔係吹唔吹奏，起碼呢呢幾間有事時真係會起廠生產，唔係果d一味炒起個價藥房佬。你當佢做marketing都好，起碼真係會幫到手。如果依家仲係一日幾十人感染，你多謝佢都呢唔切啦

真係做生意先唔會呢幾個月開始生產口罩去應付之後唔知仲有冇嘅疫情
唔係人哋造到出嚟冇事就當人condom呀？

有冇人知同心抗疫口罩戴唔戴得
(唔係政府嗰個cu mask 係明心出嗰隻)

買定姐 點知垃圾支那遲下又會爆咩毒

啱呀 口罩幾時都啱用

11月果時係日本買左40盒 到依家都未用完

如果係支持
首選一定係中科

係咪又會排長龍

啱啱淨返幾個口罩，
街出面全部支那毒口罩，
幾平都唔買，
終於有返香港出品嘅

我都收唔到email

'SAME
成家5,6個NUMBER都唔中

支持

但係屈臣氏係cctvb度賣廣告

一早有，正
獨立包裝

[文宣手足請入]國安法文宣方向

想打柒佢

藥房狗就一定狗也不
如果得2個選擇當然誠哥
但未去到話要專登去支持嘅地步
你都考慮到marketing因素，轉生產口罩係冇衝突
事實佢嘅行為係生意佬做法

Lv2 太厚喇
天氣太熱唔掂

仲有3盒係屋企，多到我1日用2-3個都仲得
我fd屋企有7盒，叫我用哂同佢買 (佢d口罩係HA買)

40盒
用2年都用唔晒

而家想要啲超簿透氣口罩

都叫你哋D撚樣當初唔駛搶咁盡預咩春半年

1盒1個月都40個月，用起碼4年

3盒唔算多啦

係一個人用定成家人用
一家人用1個月最少2-3盒啦

第三次中咗收到佢SMS時先醒起有呢回事

入定貨冇患!

我屋企得返最後一盒
直頭係救命繩

我愛誠哥

第一製口罩唔係佢本業，唔熟唔做係正常反應。第二開生產線製產品應付inelastic demand係做生意角度係cls, 供應材料已升價而製造唔知有冇長期需求產品更加係on lun 9。
喺我角度咁樣做生意係9死1生格局，守得到都要比其他行業更多時間。

Same here

屋企仲有三盒自用，多到唔想要

要記住邊間藥房炒賣過口罩

支持誠哥
但誠哥支持國安法

仲有兩盒綁繩

再出發聯盟喎佢

藍店

就係你呢d人買晒人地日本d口罩...
買40盒仲好意思講出黎

HKTV 嗰隻
熱天戴出街真係會死人
我今日等巴士爭啲暈低
焗到抖唔到氣

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

冇人買？講真？

自己上旋轉睇下
大把2蚊個
同埋好多港產 今日買左盒 大把貨

屋企5個人用呀

一個月用3盒半左右

好多連登仔話屈臣氏係藍㗎喎
入咗維穩聯盟

口罩算唔算開始供過於求
好似見到周街都有咁
只係有啲價錢未回落照sell出嚟

Push.

屌

聽日會買一盒草下款

誠哥勁黃

今日買夠$600送十個

誠哥手足黎

真係焗得誇 同埋我斷過三次線
短途落一落街買野先用佢

樓下百佳勁撚多廢老七點幾開始排隊

屌
死廢老

好多唔係唔合規格，就係黑心罩。誠哥堆算係又平又抵，質素仲要唔錯

made in hk果堆有曬astm lv2
pfe 99%喎

邊到師兄你邊到買

畀盒我ok？

周街都有係咪講緊支那製同不知名牌子嗰啲

誠哥

賣晒啦屌

死埋ser

訂左一盒支持下.

成功買到盒

搵支鎗指住誠哥個頭咁佢點唔應承入大聯盟呀。